第一次自己去買防具， 就好似以前去好景買4仔咁

有冇巴打有相同感覺？

最似係個老闆仲要陰陰咀對住你笑

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

引用前一哥既說話

你哋冇做錯到！

身邊嘅同路人，既熟悉，又陌生